Pompeo: 世界終於開始明白中共係絕對信唔過！

仲有下半段：

“⋯, and that has real implications for how we ought to respond to what they’re doing in Hong Kong today. “

- Secretary of State. Michael R. Pompeo

大家仲唔快D用Twitter retweet and like !!!

link呢

依家仲唔用多啲用熟啲Twitter

係咪想等國安法實施俾人ban左 要學小粉紅咁翻牆先肯用？

五毛好勤力洗底買過個ac啦

Download Twitter -> Register Account -> Search 「Department of State」-> Follow -> 拉落3個posts左右就會見到

救樓主老母：

推

Push

SIR!! THIS WAY!!
QUICK QUICK!!

死撚開啦屈毛狗

Tweet

唔係唔想retweet
係你開頭都冇link
Retweet條撚

retweet

2020年先開始明白 你班廢柴西方國家都唔知話你短視定扮短視好

廢柴

link 呢？

中共一向都係輸打贏要

8964已經正明左，但一直以黎只有香港人爭取

推

麻煩樓主pin左佢

全部人上Twitter retweet

啱啱瞓醒

Sir this way

已retweete

最憎屈毛狗

不過你真係五毛

da shit is getting real

依家明好過無啦

樓豬請pin

retweeted

其實香港人都只係上年先開始醒覺

Rt

唔爭在tag 埋希拉裡條八婆入個twitt 到

推呢個

Too late

左膠同拜登信得過淫民幣

其實好老實，我真係覺得你唔係毛
不過你政治取態同態度搞到好多人憎你就係事實

一個人話你五毛，你可以話屈毛
全部人都公認你五毛，屈條撚？
一係你就五毛，一係你自己檢討自己言論點解咁多人話你五毛

佢真係毛嚟
點人影大頭

可能我現實有FD同佢一樣都係咁撚激個D人
我只可以講係有依D人

對自己人好hard
食中間店/無可選擇之下要食到"藍店"都要死全家依D

咩叫公認五毛？
叫人罷藍店罷銀聯都係五毛？
你睇你班垃圾幾撚智障

一時時啦其實我覺得佢唔係
不過而家佢成日群埋班五毛
咁又有咩分別呢

我冇咁激喎
係有班垃圾大大聲大條道理食藍店 再屈我係五毛

lm佢一陣搬埋啲咩哥白尼做例子

唔食藍店 = 苦行
罷藍店 = 五毛

跟手貼埋條link有冇咁難？

推！！！！！

thank you so much
Mr trump and Mr Pompeo

Injustice anywhere is a threat to justice everywhere

終於開始明白

五毛又開工

屈你老母

佢呢啲係高級五毛

咪屈毛啦
最多係性格臭閪D